喂食韓國炸雞d人

係咪未撚食過KFC ?

未食過,答你唔到

喂食kfc炸雞d人
係咪未撚食過jolibee？

食過啦細姪
有冇香港食過krispy kreme呀
講野！

食過啦細姪
有冇香港食過popeyes呀
講野！

食過啦細姪
見你咁識食 好啦
打和啦